pick up line 研究區

我發覺而加識女同以前唔同 一句好既pick up line好重要
一人一句